6月2日 十點,中國就有關中美貿易的中方立場發表白皮書,是否宣戰？

据新华社消息，6月2日10时，国务院新闻办公室将发布《关于中美经贸磋商的中方立场》白皮书，并举行新闻发布会

學侵侵咁每月調高關稅

全文總結:我們不怕打，但不想打

算鳩數啦，講來講去都係果堆廢話

咪又係個堆廢話